Python 3.7.4

[Онлайн-интерпретатор repl.it](https://repl.it/@ZetaReticuli731/Applied-Statistic-Ultimate-edition)

Внимание! Мейнтейнер репозитория не размещал программы на repl.it и НЕ следит за их версиями этом на сервисе. По поводу repl.it обращаться к [ZetaReticuli731](https://vk.com/god_leftmeunfinished).

По вопросам: t.me/chernyaknikita